今朝起身 擘大眼見到張被起左帳篷

聽到啲沙沙聲已經知道出面落緊雨
即刻起身刷牙

弱？

好想食早餐 但係樓下茶餐廳個八婆話佢個死佬尋晚冇返屋企 唔知去左邊到蒲

今日唔做早餐 要啲客晨早流流食碟頭飯做早餐

噏乜鳩
睇標題以為你 扯起左 晨勃氏

內文又

我係你隻狗黎架 點解你要拋棄我